[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2659)

fast

slow

Slow

慢

樓主快撚到

上個post #1000無左既

城南cup ok?

日日針 真係唔識玩啦

甲府比兩粒我好冇

不了

松鼠W

比人入兩粒都ok?

可以

比客隊入2粒就ok

甲府入未呀仆街

Bee 12m

bee 12m

千葉GEL得未

入呀bee

甲府針

琉球升班馬真係同千葉差兩班波

大邱入多球

bee goalllll

dllm bee力做半和

大尻goal
串左城南

尚州快入

差你咋甲府

屌炸完對家

廢鐵入波係咪有人派?

廢鐵入

廢鐵

佢假架

愛援快啲輸啦

好
未完場我唔bin住
我記得有人話我完場輸架

次次炸完就對家

黃蜂

琉球 我屌你老母

bee

Bee又goalll

Bee入多球
山神入一球
天鵝入一球
金澤入兩球

我琉球plxxxxxxxxxxxxxxzzzzzz

嚇撚死,以為又輸多粒

中左甲府伏 fk

小時候的你巴打！！

琉球我屌你老母 又輸

甲府殺半主

好波bee

屌你肛原

有乜分別

琉球cup 甲府goal 天鵝goal 水原goal

甲府集氣入佢老味

bee 金澤 水戶 山口 山神 柏雷 町田
單頭琉球

Bee撚半大手足

Cls又輸

FC牛油見底啦

江原jump得

Bee頂住
山神入一球
天鵝入一球
金澤入兩球

廢鐵 三星半大到我表演裸跑沙田

金澤

Bee頂住
山神入一球
天鵝入一球
金澤入多一球

我係沙田等睇

流球終於唔追得過

join

我係入口一邊裸跑一邊屌潘頓又拉馬

山口大球 -1

屌你琉球咪撚玩

山口雷法 1-1 德島漩渦

如果橫B愛媛無入球 我派2個100

lm

山口-1
千葉-2

Me

LM

Lm

我

琉球

支持

琉球上呀

Bee頂住
山神入一球
天鵝入一球
金澤頂住

喂，江原，我屌你老母

過關係斷甲府半大 屌你

隔離nba琉球你死左？

鹿兒島廢到

松鼠肯入未

水原 江原 城南

德島杯佢

屌你老母鹿島 降返落去啦

大尻係咪真入

松鼠入一球

求水

屌 真係好廢 +1都頂唔到

牛油學人排第一

肥鵝快啲整球先！

仆街黃鋒

問你老母

制鐵頂住
大邱開大
城南停入波
水原快goal

引人買曬牛油

千葉正一賤種

琉球橫濱天我

垃圾甲府

松鼠贏波ok?

天鵝町田快撚d大波

垃圾波黎

天鵝好波

下半場神奇更衣室 琴日廢車

Dllm丁田

町田屌你老味咩

天鵝goalll

上盤日

求你贏盤 半格都好

發覺今日動物隊正氣

一定得

難d喎手足

輸20蚊都好唔開也斷甲府

甲府

牛油入未

甲府又撚狗00

賤種甲府入未

買左7條單頭1條過關 睇個勢又單跳

天鵝頂住
金澤好波
琉球追和
橫濱快goal

松屎 屌你

DKLM

綠雞

慘 又全對家 要跳樓了

大宮jump

甲府又玩野？

牛油冼到你仆街

金澤2.5b 快入多球咪比假希望

松鼠

德島

甲府入一我都ok啦

全對家

德島手球唔吹

松鼠求你追和

屌斷臭田

甲府下盤頂撚住

千葉食左屎，仲未nba

韓假江原j 三星jump得

綠因入未

暫時兩粒果幾場開硬大
0 / 1 粒就細硬

流球

準備俾人nba

有冇京都手足

千葉琉球-2球
山口德島-1球
快入波呀喂plz!!!

山神入一球
金澤頂
Bee頂
天鵝頂

千葉-2
山口-1
求你開大波啦

千葉開到2.5 大派3個100
開到再講點派

屌 想買埋柏雷又剛剛好夠鐘開波

流球快手

町田大波未 町田大波未 町田大波未 町田大波未 町田大波未町田大波未

琉球反cup未

支持反cup開大！

千葉頂實全格可以嗎？

東京畀人屌到腳震震

琉球你返去食屎啦 榜首？

FU琉球

除左bee全jump

西鼠西田一齊cup ok?

松鼠cup

德島入未

支持町田大波

呢位巴打買好大

不死鳥 又一動物jump

琉球 goal

放工翻屋企沖涼有兩球
兩邊是但入一球啦鹿仔 金澤

町和不再正氣

我都想

完全封鎖

琉球下半場腳都味起過

block of

立即冰封入球

千葉頂實全格

山神頂
金澤頂
Bee入一球
天鵝頂

會cup

日職日乙d升班馬見哂底

東京入未

山口雷法 1-2 德島漩渦

琉璃DLLM

山口大波cashed

德島糕大球收米

上半輸3粒 宜家等收皮先

松鼠 丁田都cup到抽3個100

德島開3.5大派2000

呀德一定得

德仔

出埋呢招都無用
天亡我也
加到派5個我諗都係靜一靜

德島好波

3串1差千葉
踢咁耐都得1球

快

丁田 cup到派100

你清左廢鐵條數先

Bee項住 琉球入

徳島都cup到松鼠唔係cup唔到

千葉琉球-2球
2隊快入波呀喂plz!!

4x5差琉球

我啊巴打 一齊嗌 我要町田大波波

琉球真係好撚廢

德島開3.5 大派2000

支持大波

幫手叫埋金澤得唔得

入啦 屌你老母 琉球

Full team 左 比下面

feel到日乙又黎追和/cup

琉球入一球ok?

琉球天我

串左金澤win 不了

FC兩隊 同鹿個兩隊打下邊爐就好完場啦屌

真定假

Ok

Bee 3:1pls

可以慳返

上輪咪又係咁

町田差一粒！！！

千葉琉球nba未

唉 jump 垃圾丁田

屌，正氣琉球唔入波

千葉咁撚勁咩

松鼠 琉球cup到 立即扮鼠叫一個鐘

松鼠禁制反勝啦屌

下次死都唔買細波 練心練到仆街

琉球我唔駛cup
和都得

江原 三星 城南屌你老母

山神

屌你老母天鵝炸 迫害大波

甲府正氣未

琉球入一球

琉球和到派100

燒我 炸左 有感覺比人追和

千葉有2.5大派一個600

秒糕可以嗎

我了

町田和味

琉球成隊好似老人家咁，跑都唔跑下，臨時演員都係演員，做下樣都好

-1

8x9 差橫濱同松鼠

琉球DLLM

尚州咁都撲到

睇賠率千葉準備入多粒

琉球流到 唔識入球

Bee 入多粒pls

I

援交妹 橫濱 兩隊一齊落地獄

松鼠算吧啦

松鼠 丁田追和派100

無咩人叫橫濱

咁多人買盤王

甲府下盤力頂

江原反cup 我用鐵通通肛門

東京唔入輸埋去啦

平時叫咩？

成功丸開波

甲府琉球水原入佢老母啦

千葉2.5 大派700

林巴
好耐無見

老人隊

甲府6射3中 一球都冇

甲府可以入未

町田 天鵝 紅格比多2粒啦

休息一排再戰

甲府 入波啦好嗎

2關仲開緊對家叫都冇心機

垃圾韓假唔識cup?

咁援交妹呢

琉球入未。。。

差你呀甲府

同你對左
但我條4串1差甲府

我差一關

松1:1

過關
8X9
主客和
主客和
主客和
主客和
入球大細
主客和
主客和
主客和
星期三 2 福岡黃蜂 (主) 對 櫪木SC (客)
主 @ 1.73
星期三 3 FC愛媛 (主) 對 FC橫濱 (客)
客 @ 2.25
星期三 4 千葉市原 (主) 對 FC琉球 (客)
主 @ 2.18
星期三 5 鹿兒島聯 (主) 對 金澤薩維根 (客)
客 @ 1.84
星期三 6 柏雷素爾 (主) 對 長崎成功丸 (客)
大 [2.5 球] @ 2.00
星期三 7 京都不死鳥 (主) 對 山形山神 (客)
客 @ 2.35
星期三 8 大宮松鼠 (主) 對 岡山綠雉 (客)
主 @ 2.15
星期三 9 山口雷法 (主) 對 德島漩渦 (客)
客 @ 2.05 $60

開到一年唔打丁

丁田入ok?

甲府入未

我意思係 無咩人買橫濱 好似無人叫波咁

松鼠1:1
比多粒！

Me plz!

援交妹老人隊扑野未 射極都射唔出

松鼠cup佢老母

求千葉奇蹟大波

甲府又撚手足

甲府快入

甲府養生波

求丁田同松鼠一齊入多球

琉球入未 屌你老母

千葉個場悶到

😂😂 誤會左
但係冇理由唔買援交妹

千葉

町田奇蹟大波未

千葉2.5 大派1000

Bee入多粒啦

千葉琉球唔好守啦，nba啦

上盤

加油

琉球連登大船，傻仔先買

全部對家入波

町田屌兩球

琉球應該1:0 ft

互射啦屌

派埋個5000 本佢啦就黎

喂，町田，我屌你老母

屌針撚哂

江原cup啦仆街

千葉上盤練心

中左援交妹

屌你老母又輸

Mola 中硬

屌 有啲心up添

日本波真係針到卜街

得一球叫都冇得叫

琉球我屌你老母

松鼠水戶快入

甲府仲未入

大波了 齊贏

做乜有半和唔串走去串細波

甲府咪撚0：0啦

金澤單邊3球 多謝金澤

琉球求下你入波

開到頭十抽二 各500

仆街
兩條4串1
一條差甲府
一條差琉球

一球走盤啦屌佢老母

甲府2:0啦

哇
叫糊呀師兄

大宮松鼠 2-1 岡山綠雉

黃鋒細波針左兩注
屌你爛木

Cup!

上盤頂住 好怕

中哂啦 松2:1

差丁田

松鼠goal!!!

嘩
松鼠好波

me

松屎勁呀
琉球試下追和

松鼠真係撚屌黎 買fg都要輸

下盤要贏 不了

水戶 bee對家 松鼠 綠雞

我想派錢呀！！！
頂住

Yes

水原攻極都入唔到

我準備扮鼠叫 琉球差你啊

水戶

咁都開到我派曬5000 佢

千葉2.5大既機會率係？

ok

丁田 追和呀

扮未呀

丁田求你追和了

町田大波啦屌你老母

琉球絕殺未呀屌

江原屌你老母

屌你丁田 炸完唔係到你入咩

心情興奮 松鼠反cup 勁呀

好似叫糊 咁勁

3串1斷千葉大波
琴日韓假，今日日假

咪係 希望絕殺

仆街點解千葉主勝仲有1.1

全北汽車3:3

Gel

琉球入啦

屌你老母閪 風林禁屌唔入

100%lose

琉球快追和

城南11

千葉gel

琉球絕殺1:1 ok?

No goal有1.3，代表2:0

町田我屌你老母一粒都冇

水戶入啦唔該

松鼠正氣

比你反cup贏

LM 比晒我既運你 中呀

頂實呀 我想派錢

甲府斷腳啦

Bee入未

千葉主勝好吸引，想買五十萬

甲府 三星

城南 肛原cup
甲府 三星入啦仆街

丁田 屌你

全上盤?

甲府……

屌88分鐘喇

甲府快啦

琉球狗 屌你老母 唔入球 踢咩撚野

甲冷府好唔合作

丁田無了

全格頭5一個200

居然死琉球

琉球屌你老母

屌買左甲府大波係咪無希望

甲府差你呀吊

琉球絕殺未

甲府醒水啦屌你老母

甲府入啦屌你差你咋

留名

琉球試下追和

甲府！

goal

甲府1-0

ee 德島

甲府俾多球！

天我快完

1:0終於

日乙上盤日

仲有人夠膽玩韓假

甲府再入

牛油 屌你全家佬母

Bee入多粒

丁田

韓假cup未

下盤要驗了

水原三星2.5b的話 派300一個 頭10lm

絕殺未

琉球屌你地全隊老母

琉球補幾

日乙完曬場未

甲府1:0

1

琉球GG 唔屌了

肛原 三星 城南

好撚悶呀 絕殺未

千葉琉球食屎狗，永世不買

甲府俾多3球我

快完

立即完場

完曬場未 個心依家跳得好快
唔夠膽睇

水原 我屌dllm 0:0？

你叫糊了

？

收錢啦

町田嗌成場可以一粒都冇 求派

求派

日乙全上盤咁滯

報假

fatfat

60上萬9 恭喜巴打

尚州睇到就訓着

賭馬算

斷琉球 屌

8串9啊 點止

收錢啦 仲睇

萬9咁少？

4串1斷琉球 以後backlist

睇小左8x9

肛原俾球證炸完就咁

掂

以後啲榜尾讓榜首 斬手指都唔掂 屌你老母琉球

10幾萬

派我

水原 開2.5b啦
唔好斷你一關啊

5串1斷琉球
睇黎連嬴受讓真係有鬼

松鼠真係練心

應該有十皮？

佢買60蚊注

甲府風林 2-0 FC岐阜

甲府!!!

2-0

琉球可以停下先 ……

sansung入波ok?

我想起機呀

抽中我呀

要戒丁一年

8 串 9 95151.89

H

9萬5

尚州rc

收95k

我都想有機會戒

跟戒丁

好撚勁，5百收10萬

尚州rc！ 水原掃佢3球！gogogo

三星 肛原 城南

450》95000

lm了

肛原屌你老母

甲府頂撚住 或3:0

留個名

幫巴打計左 $95151.89

4串5斷琉球水戶，榜首2隊比人買死哂

9萬5 正阿

##fatfat

三星 肛原 城南入啦仆街

屌
4串1斷臭雞
仆街啦臭雞
10分鐘比人cup

係咪派

城南唔好入呀
買左細波

肛原你唔cup 成隊肛裂啦

派了派了 依家抽

勁到

有無水

勁

meme

三星2.5大派500

正

屌你老母 韓假唔係好中意cup咩

巴打中左呢次就cut ac啦
咁就一世都贏馬會

派多幾個啦 贏咁多派吓幫你嗌嘅手足啦

依加lm有咩用 岩頭十抽二

中六合彩先

404169XX

城南快手比多粒啦

Yy又中

尚洲頂住

我第十一個lm

中成10雞 抽多個啦

勁中

韓假紅格唔識俾波

琉球派未

@wingwing02

All in 拿玻里算

兩位巴打留tg
由於咁開心既關係
加價加多個500
頭十抽一

幾時先會收到錢

垃圾韓假紅格唔入波

就係我場援交妹畀你絕左，要抽中我了

痴線難過買演唱會飛

職乞全面進場

針

屌你老母 肛原炸完到依家都唔識入

做職乞好過叫隊垃圾啦

你死硬 加密都俾人照爆你account

琉球苦主求派

廢鐵入多球派5個300

500戒賭

你咁樣自爆🌚🌚🌚
今晚隨時比人搞到冇得玩

咁都有得自爆

無計電話扣住左

呢個搞笑

連登仔就唔爆你account咩 有無咁急拎錢呀

用tg la
d仆街肯定玩鳩你ac

新手真係膠

你今朝好似都試過一次

琴日廢車又識被追和 韓假唔追和cup下點叫假

留tg！！！

上個po又話慶鐵入一粒就派
我第一個lm架

2358

第一次做職乞

咁開心不如抽多個啦

三星 肛原全格 抽1派$100

d職乞好快手，屌

Agree

下次巴打派錢可唔可以iq100以上先留得名

派cd rom

咁都抽我唔中，還我援交妹

未見過佢屌波

唉，最閪就係咁

三個cdr

呢d職乞黎，mon post派錢

我行醫驗腦多年都未見過佢

臭閪肛原

仁川試下開個大波

垃圾！

城南唔入比人入啦

維拉呢隊撚樣， 買你就贏兩粒俾人cup 3粒

對疤就輸兩粒cup 人4 粒， 兩日冇賭都要屌柒你

DQDQDQDQDQ

韓假唔識追和cup

Cls 有冇咁正氣埸埸上盤呀

撞到凌晨好啦 仲要買

抽

職乞好過返工

大邱幫下手

真心 勸各位手足唔好再派cd rom啦

中到場東京仔覺得好好彩

水原試下贏波

韓職完埸幾耐先會派

甲府比多球又有人派

3粒鐘

中既連本派哂出去

肛原 三星 cup啦

再派啦9萬幾派1500

昨日6點半波,11點幾先派

ok 支持90mins 3-0

無得賭馬 。。

LM
中我比返一半你

中左我倒貼10k

係囉 最好派哂比你

宜家連本派晒俾馬會啦

肛門俾半格驗腦啦仆街

水原這樣也要lose

馬會：LM！

喵叫阿當咁撚廢

咁撚乞衣都有既你

比半格你去肛探

假派果D就中幾口
真派果D十個有九個唔中

大j半2全2 屌你咩

上場對仁川踢到識飛

真

上周上武絕殺抽1 派100

BB我了

好撚憎炸波 炸親都仆街 肛原

又改名

大邱屌你咩
半大全細撚我咩

廢鐵入多球派2000

半2全2比狗屌啦

比我中9萬我派5000啦

收皮啦，你老母就畀人入多球呀

派你老母,你條假派狗就連中幾口
廢鐵第一球都未派睇住輸死你

老撚馮

你有本事中先講經

咪就係 屌佢老母祝假派輸到仆街

痴線
叫人再派
駛唔駛咁呀你

中

單頭大尻-1仲好 串乜尻城南

有冇機會

冇啊走啦

職乞都專業小小啦

加菲貓加菲貓 巴打
如果20:20未留tg
頭十再重抽一

琉球派未啊屌你

比左AC 你

肛原俾半格驗腦好唔好

乞到咁撚肉酸都有

佢留左個ACC畀你啦佢個低能仔

走啦屌你老母

無啊 假派狗 賭乜輸乜

又絕殺細波

甲府江原一人比多粒啊屌

興奮丫嘛，唔好比佢停

三星打多個又係冇用

甲府半0全2 買咗下盤

係咩 睇唔到再比多次呀

江原12m

甲府俾多球啦

好波
好想個仆街輸錢
假派狗抵撚死

VAR

tg還tg，ac還ac
分返清楚好D

係第一次頭十留名果度抽啦

又放多次

各位大佬撞少D

戒賭啦

比次機會我

你係咪真係咁撚on9..

笑4

咁大個人電話都無

肛原冇12m

乞錢acc 緊係唔係用黎買波

？？？

仲放多次係咩玩法

屌你又改無12m死全家啦球証

屌你老母咩江原

屌爆你個傻閪

球證睇完話唔鍾意連登仔，所以冇12m

想戎賭

唔關佢事既

甲府俾多球啦屌

黑走我12m

抽我唔中 就畀我中1001

制鐵岩岩邊個話最後會輸架
出黎啦屌你

1001

屌你老母 肛原

W